中大巴絲請入 有冇好心人喺李兆基樓執到usb

朋友上星期六 (5月4號) 喺李兆基樓參加chem symposium 跌咗隻紅色Sandisk手指

已經喺中大物管同港鐵站個邊留咗電話

內有重要data

雖然知道機會渺茫 希望各位巴絲幫幫眼

Usb 指示圖

重要 data 無 backup

佢都知柒

如果有人執左FORMAT左仲要唔要返???

如果佢format 咗就比佢用啦
朋友只係想要返部分未backup 過嘅data

連登有愛

我都希望我係靚女 有靚女光環